好想搞多次機場集會

如題 大家覺得應唔應該搞多次

搞——正皮
無撚用—負皮

和你飛可以有d咩用
預左俾人屌

國際性宣傳好似都幾有用？